男友三期無見，係咪散得？

頭兩星期大家都喺香港
中間有日佢一早自己出去玩 有日又得閒約人lunch
但偏偏我哋就無約@@

Gay?

姐係咁 唔通出開心又要同你講咩 廢事搞到大家冇癮

嗰日我無話去，但無諗到佢會自己去

Ig睇見人吔三連假,第三日都有出去拍下一日拖

我哋一日都無

都唔知佢喺咪怕無地䥫出街會死

有冇keep住Whatsapp傾偈或者傾電話呀？

你有無主動問佢出唔出先？
又唔可以淨係坐係度等佢主動既⋯⋯

有geh,少咗jeh

今日得幾句咁

3期? 死得囉

當習慣下無佢係點然後咪分手囉 心入面都無自己

其實本會今晚會，但
1 佢有少少病
2 聽日飛
3 尋晚唔知empty R 幾點關
種種原因我就提議不如你今晚休息下
點知佢無即刻話唔洗，可以照約,因為好耐無見etc

加上佢早幾日自己出街無預我
跟著我就會啲晤gur lor👉🏻👈🏻

嗱佢話見又係絲打你自己話唔見
然後又話三個星期無見⋯⋯
唔得咁嫁喎大佬